{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111689",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 모란 초콜릿 호텔"
    },
    "text": "城南に位置する特級ホテル「チョコレートホテル」は全客室にネットフリックス無料視聴が可能で、高仕様パソコンでゲームも楽しむことができます。 コロナ予防のために全客室に空気清浄機を設置し、最新形態のPCであるノーハードを全客室に設置しました。 宿泊施設はリニューアルにより最高の施設に変貌し、計49室の客室を保有しています。 周辺には牡丹駅や太平駅などの地下鉄の駅があり、韓国語で案内サービスを提供しています。 当ホテルではコロナ予防のために先端消毒システムを導入し、退室後は客室全体を消毒しています。 宿泊の際には住民登録証などの身分証明書を提供していただく必要があり、ペットは出入りできません。 また、客室内の床や壁などを汚染するヘアカラーは禁止されています。 宿ではリラックスするためにテレビとネットフリックスが設置された65インチと75インチディスプレイ、空気清浄機、カップル用PC、スタイラー、ゲーム専用ヘッドセットなどを提供します。 また、寝具類やタオルは退室後に全体交換され、清潔度と安心管理はセスコメンバーズゾーンを通じて定期的に行われます。 訪問者のレビューでは清潔で施設がきれいで、位置や駐車場などに対する便宜施設も満足して再利用したいという意見が多かったのですが、一部のレビューでは洗面台やほこりなどの不便な部分が指摘され、いくつかの客室は掃除やメンテナンスが不十分で状態が良くないという意見もありました。 駐車スペースが不便で、備品が足りない面も改善が必要な部分です。 しかし、従業員の親切なサービスとクリーンな施設は、多くの顧客に満足を与えたようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルで利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス視聴とゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリニューアルによって何が変更されましたか？",
            "answer": "空気清浄機と最新のPCであるノーハードが全客室に設置されました。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "牡丹駅や太平駅などの地下鉄の駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなコロナ予防対策が行われていますか？",
            "answer": "先端消毒システムを導入し、退室後には客室全体を消毒しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に必要な身分証明書は何ですか？",
            "answer": "住民登録証などの身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "ヘアカラーを使用して壁や床などを汚染することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者に提供される設備やアメニティはありますか？",
            "answer": "65インチと75インチのディスプレイ、空気清浄機、カップル用PC、スタイラー、ゲーム専用ヘッドセットなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "清潔度や安心管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "寝具類やタオルは退室後に全体交換され、定期的な清潔度と安心管理が行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "多くの人が清潔できれいな施設と従業員の親切なサービスに満足していましたが、一部では洗面台やほこりなどの不便な部分について指摘がありました。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "駐車スペースの不便さや備品の不足など、改善が必要な面があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 423
    }
}